「女人街」鹹淡水管齊爆路陷 近百排檔停業

爆水管現場路陷現大窿。(吳建明攝)

旺角爆鹹水及淡水管封路，凌晨4時許，俗稱「女人街」的通菜街近2號對出馬路，地底一條直徑約15吋的鹹水管，以及一條直徑約6吋的淡水管突然爆裂，路面下陷形成一個面積約2米乘3米的大窿，深越1米，大量鹹、淡水湧出馬路，幸當時商舖均已關門，未有造成影響。

水務署派職員到場搶修，附近一帶鹹水供應受影響，而食水供應則不受影響。運輸署今晨6時21分宣布，因通菜街介乎豉油街與登打士街之間的全線現已封閉，交通受阻。受路陷影響，女人街近100個排檔未能開檔，檔主叫苦，有居民則忙於清理淤泥。

馬路滿布黃泥水。(吳建明攝)